{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101092",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6921054'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-10-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "캔 연어 미역국"
    },
    "text": "わかめスープは韓国の伝統的な食べ物で、乾燥したわかめと様々な材料を一緒に煮て作られます。 わかめスープは健康に良い食材として知られており、海洋食品であるわかめにはさまざまな栄養素が含まれています。 このわかめスープは韓国人の間で非常によく食べられている食べ物で、東西洋風にも多く消費されている食べ物の一つです。 わかめスープは淡白ながらも深い味わいがあるので、とても人気のメニューです。 この料理は韓国で家族の食事や名節など特別な日によく用意される料理で、栄養価値と味をすべて満足させることができる料理です。 わかめスープは体温を調節して消化を助ける効果があり、わかめが持っている脂肪とナトリウム含量が低く健康に役立ちます。 また、わかめに含まれる繊維質は便秘予防に効果的で、ダイエット食にも適しています。 煮込んだスープは温かいながらもコクがあるので、いろいろな食材が調和して味をさらに豊かにしてくれます。 このような味と栄養素が調和し、韓国だけでなく世界中の人々に人気の食べ物として知られています。 新しい材料を入れて様々なバージョンで楽しむことができ、様々なバリエーションバージョンのわかめスープがたくさん存在します。 暖かくてコクのあるわかめスープは韓国料理の一つとしてとても大切にされています。",
    "QA": [
        {
            "question": "わかめスープはどのように作られますか？",
            "answer": "わかめスープは乾燥したわかめと様々な材料を一緒に煮て作られます。"
        },
        {
            "question": "わかめスープはどのような栄養素が含まれていますか？",
            "answer": "わかめにはさまざまな栄養素が含まれており、健康に良い食材として知られています。"
        },
        {
            "question": "わかめスープはどのような味ですか？",
            "answer": "わかめスープは淡白ながらも深い味わいがあります。"
        },
        {
            "question": "わかめスープは韓国でどのような場面で食べられますか？",
            "answer": "わかめスープは韓国では家族の食事や名節など特別な日によく食べられる料理です。"
        },
        {
            "question": "わかめスープは健康にどのように役立ちますか？",
            "answer": "わかめスープは体温を調節して消化を助け、低脂肪・低ナトリウムなので健康に役立ちます。"
        },
        {
            "question": "わかめスープは便秘予防に効果的ですか？",
            "answer": "はい、わかめに含まれる繊維質は便秘予防に効果的です。"
        },
        {
            "question": "わかめスープはダイエットに適していますか？",
            "answer": "わかめスープは低カロリーであり、繊維質も豊富なのでダイエットに適しています。"
        },
        {
            "question": "わかめスープにはどのような食材が入っていますか？",
            "answer": "わかめスープには様々な食材が入っており、いろいろなバージョンが存在します。"
        },
        {
            "question": "わかめスープは世界中で人気のある食べ物ですか？",
            "answer": "はい、わかめスープは世界中の人々に人気の食べ物として知られています。"
        },
        {
            "question": "わかめスープは韓国料理の一部ですか？",
            "answer": "はい、わかめスープは韓国料理の一つとして重要な存在です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 404
    }
}